班狗今日懷疑全部係老解黎, 真係懇求仲係現場既手足今日撤退先

劉業成一指揮
今日班狗係完全唔理市民性命不顧
基本上 同亂槍掃射亂拉人完全無分別
根本已經係毫無軍紀同理智
係站口拉人都做得出啊
我地完全未有心理準備知佢地會做D咩 走先啦今日 再留係到都係比人拉同比人射

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑
放汽油彈同掉磚都係黑警做 否認既話，叫記者問佢扲證據
一定要吹撚大佢

撤先啦 連記者都已經保障唔到自己安全喇

推